呢個Youtube channel話香港媽媽係政治演員

利申翻 第一眼睇到條片我都唔識即時俾反應
但我同屋企人講 外面真係有好多岀心岀力嘅高質市民
呢排發完夢之後翻屋企 又會聽到啲藍絲文宣
嗰種無力感真係。。。。。。

片係到☝🏻

Channel 係到☝🏻

求下大家做多啲文宣
Po ig同fb係唔夠 希望大家得閒真係盡量同親戚傾下
唔想大家嘅努力被抹殺

文宣要加大力度呀求下大家